理性討論，蘇9插水嗰下timing真係捉得好準

個肘啱啱掂到，馬上有反應仆低，球證個位只係睇到馬昆無啦啦起肘落頸推人 屌佢老味真係好撚古惑

我覺得依球係球證都比佢呃咗

最強前鋒

莫講話球證啦，我哋直播睇都見到佢成份比馬昆奴斯車走咗

我數據睇highlight 480p都以為冇嘢

你講咩？

世界盃電光火石之間用手球救全家你就知佢個腦轉得幾快喇。

蘇亞雷斯係真正波已嬴 理撚得你既俵俵者

蘇狗真係好撚仆街